經過琴晚巴絲既資料，我list左選購口罩既良心店同黑色直升機店比大家

首先先感謝大家唔會自私知道邊度有平野買就收收埋埋
同多謝巴絲報價！

（建議） 大家share下自己個區邊間藥房特登加價賣口罩！！！

呢個List會keep 住update ，亦都靠你地每位幫我去keep 住睇邊d店做黑心生意,發國難財。

口罩良心店

•香港島
香港仔信義 50蚊50個

•九龍
荔枝角明尚藥房 38蚊60個
深水埗明尚藥房 38蚊60個
新填地街安全用品舖 9010V/220 一盒20個
1870+/320 一盒20個 8210/140 一盒20個
尖沙咀金英藥房 60蚊50個

•新界

將軍澳新都城二期價真棧對面 45蚊50個
將軍澳新都城二期價真棧對面嗰間 中童 60蚊50個
將軍澳尚德藥房60蚊50 個
元朗明尚藥房 38蚊60個
天水圍頌富一期地下 45蚊50個
屯門置樂東亞 45蚊50個
大圍金禧花園對面嗰幾間藥房 55蚊 44個

口罩直升機價店

•香港島
香港仔東海堂隔離 70蚊50個
銅鑼灣近times/uniqlo 個d藥房 125蚊50個
銅鑼灣times對面 $98一盒

•九龍
旺角朗豪坊對出間藥房 78蚊30個
旺角 幸福中西大藥房 98蚊50個

•新界
將軍澳廣場 榮華藥房 95蚊50個
將軍澳寶林村三樓個間藥房 R95口罩 40蚊個

大家收到咩料 請報告啊 我可以update個List !

推啊

我會每日Update 個list ，麻煩大家報料
唔好比人呃錢

記住D 食人血饅頭既黑店，一定要清算

元朗明尚好似要like佢個page同comment tag fd先有$38呢個價？！

係 呢種時勢仲發國難財，不能原諒！

Push

推

係台灣網買左了

咩網

團購買7set , $255港紙埋單包順豐送到上門

計番即係$36/50個

獨立包裝就$36/30個

唔該師兄 我會擺落個list 到！

點解我好似搵唔到有獨立包裝嘅？

呢種先係獨立包裝？

2020/01/08早上緊急通知:

*許多產品已缺貨,暫時下架,預計過完年陸續恢復供貨,剩餘品項缺貨也會陸續下架喔!

*現在下單要下周三1/15才能發貨囉

THX!

琴晚瞓前見去諗住今朝起身訂 點知已經冇貨

黑心炒貨店:

葵興光輝圍達城
行過見到一盒50個即刻炒到80蚊,好撚野

正常價良心店:
對面葵興村入口燒味檔隔離
一盒50個40蚊,但係未返貨

唔該絲打
會今晚更新個表

香港人買野追度好快

大角嘴金拱門隔離個間藥房前日賣50蚊50個 唔知依家仲係咪

諗住荃灣，葵芳買。
葵芳帶邊間良心？

葵芳就唔知
荃灣人
聽聞眾安街街市街一帶都OK

大埔運頭塘村兆安藥行
50蚊50個

fc&source:

Thank you

唔該巴打

高度表揚大埔新達廣場間大藥房
開我老母200幾一盒50個

諗緊上網買定荃灣買

地產代理對面個間？！

推呀

樓主真有心，可以加埋呢d來藍店，以後抵制

push

上網嘅話除左Amazon 有咩推薦阿

幫手推

已入List ! 多謝報料！

大家收到咩料
請報告啊
我會每日update個List !

推 大家齊報料

尖沙咀
冠元 $98 50個
同仁 冇
龍城 冇
達成 $125 50個
港信 冇

推！！！！想知黃大仙區一帶賣幾錢

Push
金大仙友齊齊報料

黑心店永久blacklist
發國難財咁撚爽

呢個價錢係pm2.5口罩？

荔枝角明尚藥房 38蚊60個
深水埗明尚藥房 38蚊60個

著名人血饅頭師 和理宵
旗下 "良心醫療用品店老板"
賣$38 /50個
仲要賣賣吓加價
兼且唔係即時取貨
等到佢17-24/1 搞年宵先有得攞

叫返 "國難西醫" 啦
改乜鳩 "良心醫藥"

Very useful ahhh thanks bada!!!!

KFC都係怡和集團

屯市聯豐大藥房
我去問價$80 60個
但明明佢地有另一盒$60既
見我一問就即刻收起唔比我睇

推， 樓主的資訊真的很有用

係黃/冇表態嘅先好list出黎啦 成班唔小心幫趁藍嘅點算

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

尚德藥房上個星期買仲係25蚊50個...tam仔隔離個間............

繼續無良

轉自Facebook 梁水埗街坊會

1. 留意埋長沙灣道近政府合署個大十字路口嗰間德信大藥房
之前見到佢賣日本pitta口罩$19 一包3個
老公一望就話係假野
我哋一打開入面個獨立包裝袋之前日本買嘅唔一樣 外袋印刷又參差 我哋報咗海關 但未知有冇follow up過

2.我今日叫工人去買大人口罩😷，工人識講廣東話，但我都以防萬一甘打晒短訊📱比佢要買外科口罩，怕言語有誤會用文字補充🙏！

📣點知［深水埗基隆街間 - 富大西藥房] 呃佢，專登賣買小朋友👶🏻口罩😷俾佢，我叫工人攞返去換，佢就話大人口罩賣晒無得換‼️ 咁賣晒就唔好專登呃人喇，勁無良‼️😤😡

🌟我之後問返係到住左幾十年嘅街坊，原來呢間野一直都好無良好奸🤥🤥🤥大家要小心千奇唔好中招😢😢😢

#深水埗無良藥房富大西藥房 #深水埗無良藥房 #富大西藥房 #呃人 #無良奸商

小童口罩 $50 50個

3.深水埗地鐵站D出口轉左富明$60/盒

4. 仁仁藥房 黃店
近住添福，添福向太子方向再行前少少，果條街

樓主好波

感謝

咁奇怪！！

Very good
我會keep住每日更新

仁仁知唔知幾錢

獨立包裝嗎

外科口罩

可唔可以分埋黃藍？
有D好似係藍店

可以
你知唔知邊間係，話比我知 我再修改

$80果盒就每6個一小包 有10包
另一盒就唔知

邊度造

樓主好波！整呢啲格價平台比大家知價，唔好比啲藥房集體剝削顧客

團購佢寫要買15set先免運費

大推！ thanks樓主 好人一世平安

我見日本樂天幾多款
但要轉運，唔知個運費會唔會好貴

有無更新list?

（更新時間 8/1/2019 2:50pm)
口罩良心店

•香港島
香港仔信義 50蚊50個
鰂魚涌海洋藥房 50蚊50個

•九龍
荔枝角明尚藥房 38蚊60個
深水埗明尚藥房 38蚊60個
深水埗地鐵站D出口轉左富明藥房 60蚊50個
大角嘴金拱門隔離個間藥房 50蚊50個
新填地街安全用品舖 9010V/220 一盒20個
1870+/320 一盒20個 8210/140 一盒20個
尖沙咀金英藥房 60蚊50個

•新界

將軍澳新都城二期價真棧對面 45蚊50個
將軍澳新都城二期價真棧對面嗰間 中童 60蚊50個
將軍澳尚德藥房60蚊50 個
元朗明尚藥房 38蚊60個
大埔運頭塘村兆安藥行 50蚊50個
天水圍頌富一期地下 45蚊50個
屯門置樂東亞 45蚊50個
大圍金禧花園對面嗰幾間藥房 55蚊 44個
上水馬會道運動場對面 3m n95 140蚊20隻
葵興村入口燒味檔隔離 40蚊50個
葵芳德仁50蚊50個
荃灣街市街千色店隔離 45蚊50個

—————————————————————————-
口罩直升機價店

•香港島
香港仔東海堂隔離 70蚊50個
銅鑼灣近times/uniqlo 個d藥房 125蚊50個
銅鑼灣times對面 $98一盒

•九龍
旺角朗豪坊對出間藥房 78蚊30個
旺角 幸福中西大藥房 98蚊50個
深水埗上西九綠色天橋嗰條街 80蚊50個 / N95 15蚊個
深水埗德信大藥房 （巴絲報料賣假野）

•新界
將軍澳廣場 榮華藥房 95蚊50個
將軍澳寶林村三樓個間藥房 R95口罩 40蚊個
葵興光輝圍達城藥房 80蚊50個
大埔新達廣場地產代理對面大藥房 200蚊50個
屯市聯豐大藥房 80蚊60個

•網店

Pc Home
Amazon
台灣順易利口罩

元朗明尚冇哂成人口罩

但佢15盒(15*50)先1800TWD,仲有79折code
運費就200TWD

筲箕灣南安里五金舖 近759嗰間
30個 45蚊

門口放咗3大箱

唔該吳巴打

70蚊50個唔算直升機啦
口罩一向貴
當然唔算良心

小西灣商場敏達文具
30個 38蚊 剩餘少量

鰂魚涌海洋藥房 95蚊60個喎

九龍城潮州大藥房, $100 50個. 我買2盒佢報價俾我時我都呆左呆

嘩

最後買左？

請問係咪岩岩去左？

係，5:50問

推熱門

師兄幫我推埋呢個！

2020過左一星期，大家有無參與全民議政？

唔該你

實用post

有用. pish

（更新時間 8/1/2019 6:26pm)

口罩良心店

•香港島
香港仔信義 50蚊50個
小西灣商場敏達文具 38蚊30個

•九龍
荔枝角明尚藥房 38蚊60個
深水埗明尚藥房 38蚊60個
深水埗地鐵站D出口轉左富明藥房 60蚊50個
大角嘴金拱門隔離個間藥房 50蚊50個
新填地街安全用品舖 9010V/220 一盒20個
1870+/320 一盒20個 8210/140 一盒20個
尖沙咀金英藥房 60蚊50個

•新界

將軍澳新都城二期價真棧對面 45蚊50個
將軍澳新都城二期價真棧對面嗰間 中童 60蚊50個
將軍澳尚德藥房60蚊50 個
元朗明尚藥房 38蚊60個
大埔運頭塘村兆安藥行 50蚊50個
天水圍頌富一期地下 45蚊50個
屯門置樂東亞 45蚊50個
大圍金禧花園對面嗰幾間藥房 55蚊 44個
上水馬會道運動場對面 3m n95 140蚊20隻
葵興村入口燒味檔隔離 40蚊50個
葵芳德仁50蚊50個
荃灣街市街千色店隔離 45蚊50個

口罩直升機店

•香港島
香港仔東海堂隔離 70蚊50個
銅鑼灣近times/uniqlo 個d藥房 125蚊50個
銅鑼灣times對面 $98一盒
鰂魚涌海洋藥房 由50蚊50個 升到 今日95蚊60個

•九龍
旺角朗豪坊對出間藥房 78蚊30個
旺角 幸福中西大藥房 98蚊50個
深水埗上西九綠色天橋嗰條街 80蚊50個 / N95 15蚊個
深水埗德信大藥房 （巴絲報料賣假野）

•新界
將軍澳廣場 榮華藥房 95蚊50個
將軍澳寶林村三樓個間藥房 R95口罩 40蚊個
葵興光輝圍達城藥房 80蚊50個
大埔新達廣場地產代理對面大藥房 200蚊50個
屯市聯豐大藥房 80蚊60個

•網店

Pc Home
Amazon
台灣順易利口罩

放工時間 好多人未知驚

唔該喔絲打

唔知呀 搵人去深水埗街坊會問下

Btw

希望幫到手 繼續update

我上Facebook 睇既

希爾頓藥房智文買$108/50個
灣仔電車路藥房，福臨門對面，今日賣$40/50pcs 一盒
屯門新墟呂明才對面$80 50個

康城大藥房 佐敦 庇利金街近柯士甸道口
話係黃店 口罩幾錢要其他人解答

明尚社區藥房

【健康無價 絕不坐地起價】
相信香港市民都十分關注不明肺炎疫情，加上正值流感高峰期，令大眾人心惶惶。現時市面上口罩難求。明尚藥劑師決定要與香港人共度時艱，堅持絕不坐地起價，明尚仍有PM口罩$38/2盒優惠。數量有限，售完即止。各位有需要的就盡快來明尚喇~ 感謝大家支持。🙏🏻

🎯產品優點:
*BFE>99% 細菌過濾率
*PFE>99% 粒子過濾率
*超柔軟無痛耳掛
*防敏柔順物料
*透氣、防塵、濾菌
*獨立包裝，30個/盒
*安全衛生

PM口罩$38/2盒條款及細則:
1. Like & Follow及搶先看明尚社區藥房Facebook
2.留言「為香港人打打氣」
3. Tag 3個朋友
4.每人限購1 set (即共2盒)
5.數量有限，售完即止
6.如有任何爭議，明尚社區藥房保留最終決定權。

============================================
PS: 有長者卡的客人可豁免以上動作
============================================
*如閣下未能及時到門市取貨，明尚社區藥房都能提供留貨服務。請根據上述條款及細則完成後截圖並inbox 通知，並列明所取貨之門市。之後同事會再跟閣下聯絡。

#問問明尚藥劑師
#小病小痛問藥劑師
#唔該我想搵藥劑師啊
#pm一次性醫用口罩
#為香港人打打氣
以下明尚分店有售: 💁🏻‍♂‍
📍#荔枝角店 :
荔枝角海麗邨海麗商場 21 號地下
星期一至日: 09:30am-08:30pm
藥劑師當值時間: 星期一至六 09:30am-05:30pm
📍#南昌店：
深水埗深旺道28號V Walk 2樓L2-75號舖(南昌港鐵站）
星期一至日 10:00am-09:00pm
藥劑師當值時間: 星期一至六 10:00am-06:00pm
📍#元朗店 :
元朗YOHOMALL II 形點二期 3樓 A330舖
星期一至日 10:00am-9:00pm
藥劑師當值時間: 星期一至六 10:30am-06:30pm
===============================================
👀FB設定[追蹤] #明尚社區藥房
💌 歡迎inbox我哋 我地會有專業藥劑師回覆！

買口罩都炒

我屌你老母死奸商

有無咁平, 1盒120TWD?

你買15盒就有

普通外科

長沙灣德華$128/50個

賣曬啦

葵芳街市附近外科口罩賣x曬

係⋯⋯

多謝大家Keep住 update!!!!

元朗明尚冇哂

79折code係咩

癲的嗎

唔該絲打

咁快

推一推

無知一問 7仔係唔係要睇老細係咩人 加盟店好似有獨立老細

如果咁講，我地要點知佢真正個間店老細係邊個呀?

一包幾個呀？？？？ 痴線 ！

（更新時間 10/1/2019 1:11pm)
口罩良心店 $1.5 以內

•香港島
香港仔信義 50蚊50個
小西灣商場敏達文具 38蚊30個
筲箕灣南安里五金舖 近759嗰間 45蚊30個
灣仔電車路藥房，福臨門對面，40蚊50 個

•九龍
荔枝角明尚藥房 38蚊60個
深水埗明尚藥房 38蚊60個
深水埗地鐵站D出口轉左富明藥房 60蚊50個
大角嘴金拱門隔離個間藥房 50蚊50個
新填地街安全用品舖 9010V/220 一盒20個
1870+/320 一盒20個 8210/140 一盒20個
尖沙咀金英藥房 60蚊50個

•新界

將軍澳新都城二期價真棧對面 45蚊50個
將軍澳新都城二期價真棧對面嗰間 中童 60蚊50個
將軍澳尚德藥房60蚊50 個
元朗明尚藥房 38蚊60個
大埔運頭塘村兆安藥行 50蚊50個
天水圍頌富一期地下 45蚊50個
屯門置樂東亞 45蚊50個
大圍金禧花園對面嗰幾間藥房 55蚊 44個
上水馬會道運動場對面 3m n95 140蚊20隻
葵興村入口燒味檔隔離 40蚊50個
葵芳德仁50蚊50個
荃灣街市街千色店隔離 45蚊50個

口罩直升機價店

•香港島
香港仔東海堂隔離 70蚊50個
銅鑼灣近times/uniqlo 個d藥房 125蚊50個
銅鑼灣times對面 $98一盒
鰂魚涌海洋藥房 由50蚊50個 升到 今日95蚊60個

•九龍
旺角朗豪坊對出間藥房 78蚊30個
旺角 幸福中西大藥房 98蚊50個
深水埗上西九綠色天橋嗰條街 80蚊50個 / N95 15蚊個
深水埗德信大藥房 （巴絲報料賣假野）
長沙灣德華藥房 128蚊 50個
九龍城潮州大藥房 100蚊 50個
尖沙咀中心對面 華仁藥業集團 10蚊一個醫護口罩

•新界
將軍澳廣場 榮華藥房 95蚊50個
將軍澳寶林村三樓個間藥房 R95口罩 40蚊個
葵興光輝圍達城藥房 80蚊50個
大埔新達廣場地產代理對面大藥房 200蚊50個
屯市聯豐大藥房 80蚊60個
屯門新墟呂明才對面 80蚊60個
大圍金禧花園對面嗰幾間藥房 85蚊 50個
沙田希爾頓智文藥房 105蚊50個

•網店

Pc Home
Amazon
台灣順易利口罩

（更新時間 9/1/2019 1:11pm)
口罩良心店$1.5 以內

•香港島
香港仔信義 50蚊50個
小西灣商場敏達文具 38蚊30個
筲箕灣南安里五金舖 近759嗰間 45蚊30個
灣仔電車路藥房，福臨門對面，40蚊50 個

•九龍
荔枝角明尚藥房 38蚊60個
深水埗明尚藥房 38蚊60個
深水埗地鐵站D出口轉左富明藥房 60蚊50個
大角嘴金拱門隔離個間藥房 50蚊50個
新填地街安全用品舖 9010V/220 一盒20個
1870+/320 一盒20個 8210/140 一盒20個
尖沙咀金英藥房 60蚊50個

•新界

將軍澳新都城二期價真棧對面 45蚊50個
將軍澳新都城二期價真棧對面嗰間 中童 60蚊50個
將軍澳尚德藥房60蚊50 個
元朗明尚藥房 38蚊60個
大埔運頭塘村兆安藥行 50蚊50個
天水圍頌富一期地下 45蚊50個
屯門置樂東亞 45蚊50個
大圍金禧花園對面嗰幾間藥房 55蚊 44個
上水馬會道運動場對面 3m n95 140蚊20隻
葵興村入口燒味檔隔離 40蚊50個
葵芳德仁50蚊50個
荃灣街市街千色店隔離 45蚊50個

口罩直升機價店

•香港島
香港仔東海堂隔離 70蚊50個
銅鑼灣近times/uniqlo 個d藥房 125蚊50個
銅鑼灣times對面 $98一盒
鰂魚涌海洋藥房 由50蚊50個 升到 今日95蚊60個

•九龍
旺角朗豪坊對出間藥房 78蚊30個
旺角 幸福中西大藥房 98蚊50個
深水埗上西九綠色天橋嗰條街 80蚊50個 / N95 15蚊個
深水埗德信大藥房 （巴絲報料賣假野）
長沙灣德華藥房 128蚊 50個
九龍城潮州大藥房 100蚊 50個
尖沙咀中心對面 華仁藥業集團 10蚊一個醫護口罩

•新界
將軍澳廣場 榮華藥房 95蚊50個
將軍澳寶林村三樓個間藥房 R95口罩 40蚊個
葵興光輝圍達城藥房 80蚊50個
大埔新達廣場地產代理對面大藥房 200蚊50個
屯市聯豐大藥房 80蚊60個
屯門新墟呂明才對面 80蚊60個
大圍金禧花園對面嗰幾間藥房 85蚊 50個
沙田希爾頓智文藥房 105蚊50個

•網店

Pc Home
Amazon
台灣順易利口罩

PUSH!!

荔枝角明尚藥房得返小童口罩

唔該巴打！！！

推一推～～～～

支持

大圍重覆咗

沙田好運國城藥房賣緊70蚊50個，另一款60蚊30個，小童50蚊50個

謝巴打

78蚊一盒50個口罩 巴絲點睇

你個區搵暈都無 咪買囉
$1.56 一個

大圍有2個人報料 「個幾間」 ， 唔知邊間打邊間

有無大圍人今日會去再問清楚邊間幾錢呀！

有冇邊間係賣啲有牌子，3M Medicom嗰啲外科口罩？
好多間都入埋啲cheap嘢雜嘜貨

3m到到都冇貨

你問下呢間

（更新時間 9/1/2019 7:10pm)
口罩良心店
$1.5 以內

•香港島
香港仔信義 50蚊50個
小西灣商場敏達文具 38蚊30個
筲箕灣南安里五金舖 近759嗰間 45蚊30個
灣仔電車路藥房，福臨門對面，40蚊50 個

•九龍
荔枝角明尚藥房 38蚊60個
深水埗明尚藥房 38蚊60個
深水埗地鐵站D出口轉左富明藥房 60蚊50個
大角嘴金拱門隔離個間藥房 50蚊50個
新填地街安全用品舖 9010V/220 一盒20個
1870+/320 一盒20個 8210/140 一盒20個
尖沙咀金英藥房 60蚊50個

•新界

將軍澳新都城二期價真棧對面 45蚊50個
將軍澳新都城二期價真棧對面嗰間 中童 60蚊50個
將軍澳尚德藥房60蚊50 個
元朗明尚藥房 38蚊60個
大埔運頭塘村兆安藥行 50蚊50個
沙田好運國城藥房賣緊70蚊50個/另一款60蚊30個/小童50蚊50個
天水圍頌富一期地下 45蚊50個
屯門置樂東亞 45蚊50個
大圍金禧花園對面嗰幾間藥房 55蚊 44個
上水馬會道運動場對面 3m n95 140蚊20隻
葵興村入口燒味檔隔離 40蚊50個
葵芳德仁50蚊50個
荃灣街市街千色店隔離 45蚊50個

口罩直升機價店

•香港島
香港仔東海堂隔離 70蚊50個
銅鑼灣近times/uniqlo 個d藥房 125蚊50個
銅鑼灣times對面 $98一盒
鰂魚涌海洋藥房 由50蚊50個 升到 今日95蚊60個

•九龍
旺角朗豪坊對出間藥房 78蚊30個
旺角 幸福中西大藥房 98蚊50個
深水埗上西九綠色天橋嗰條街 80蚊50個 / N95 15蚊個
深水埗德信大藥房 （巴絲報料賣假野）
長沙灣德華藥房 128蚊 50個
九龍城潮州大藥房 100蚊 50個
尖沙咀中心對面 華仁藥業集團 10蚊一個醫護口罩

•新界
將軍澳廣場 榮華藥房 95蚊50個
將軍澳寶林村三樓個間藥房 R95口罩 40蚊個
葵興光輝圍達城藥房 80蚊50個
大埔新達廣場地產代理對面大藥房 200蚊50個
大埔中心太興旁邊漢城藥房 78蚊50個
大埔中心馬會漢興藥房 中童口罩 68蚊 40個
屯市聯豐大藥房 80蚊60個
屯門新墟呂明才對面 80蚊60個
大圍金禧花園對面嗰幾間藥房 85蚊 50個
沙田希爾頓智文藥房 105蚊50個

•網店

Pc Home
Amazon
台灣順易利口罩

我係頌富地下見到18蚊7個
唔見有45蚊50個

【綜合分析/討論】中国肺炎WARS 抗疫資訊及口罩攻略

賣哂？ 加得咁快！！！

Thank you Ching !!!!

依間都有份派口罩
$45 一盒，每人限買兩盒

我都岀奇，但又唔知有無去錯

唔該師兄

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

新達間嘢賣返68
做乜跪呀 企硬啲吖嘛

感謝絲打

tst金英無貨喇

屯門翠林花園地下藥房獨立包裝80 蚊50個
非獨立58

多謝絲打

唔該！

屌you serious!!!!!!!!
笑左

（更新時間 10/1/2019 7:40pm)

口罩良心店 $1.5 以內

•香港島
香港仔信義 50蚊50個
小西灣商場敏達文具 38蚊30個
筲箕灣南安里五金舖 近759嗰間 45蚊30個
灣仔電車路藥房，福臨門對面，40蚊50 個各分店地址；
柴灣興華街興華廣場G07D (百佳旁) 福港藥房 45蚊 50個每人2盒
香港西灣河成安街18號地下G02A舖福港藥房 45蚊 50個每人2盒
柴灣環翠村環翠商場117-118號舖 (日本城旁) 福港藥房 45蚊 50個每人2盒
香港筲箕灣愛東商場一樓A,B舖福港藥房 45蚊 50個每人2盒

•九龍
荔枝角明尚藥房 38蚊60個
深水埗明尚藥房 38蚊60個
深水埗地鐵站D出口轉左富明藥房 60蚊50個
大角嘴金拱門隔離個間藥房 50蚊50個
新填地街安全用品舖 9010V/220 一盒20個
1870+/320 一盒20個 8210/140 一盒20個
尖沙咀金英藥房 60蚊50個

•新界

將軍澳新都城二期價真棧對面 45蚊50個
將軍澳新都城二期價真棧對面嗰間 中童 60蚊50個
將軍澳尚德藥房60蚊50 個
元朗明尚藥房 38蚊60個
大埔運頭塘村兆安藥行 50蚊50個
（變番良心店呀？）大埔新達廣場地產代理對面大藥房 200蚊50個 -> 68蚊50個
沙田好運國城藥房賣緊70蚊50個/另一款60蚊30個/小童50蚊50個
天水圍頌富一期地下 45蚊50個
屯門置樂東亞 45蚊50個
屯門翠林花園地下藥房獨立包裝 58蚊50個 非獨立
大圍金禧花園對面嗰幾間藥房 55蚊 44個
上水馬會道運動場對面 3m n95 140蚊20隻
葵興村入口燒味檔隔離 40蚊50個
葵芳德仁50蚊50個
荃灣街市街千色店隔離 45蚊50個
荃灣河背街64號地舖福港藥房 45蚊 50個每人2盒

口罩直升機價店

•香港島
香港仔東海堂隔離 70蚊50個
銅鑼灣近times/uniqlo 個d藥房 125蚊50個
銅鑼灣times對面 $98一盒
鰂魚涌海洋藥房 由50蚊50個 升到 今日95蚊60個

•九龍
旺角朗豪坊對出間藥房 78蚊30個
旺角 幸福中西大藥房 98蚊50個
深水埗上西九綠色天橋嗰條街 80蚊50個 / N95 15蚊個
深水埗德信大藥房 （巴絲報料賣假野）
長沙灣德華藥房 128蚊 50個
九龍城潮州大藥房 100蚊 50個
尖沙咀中心對面 華仁藥業集團 10蚊一個醫護口罩

•新界
將軍澳廣場 榮華藥房 95蚊50個
將軍澳寶林村三樓個間藥房 R95口罩 40蚊個
葵興光輝圍達城藥房 80蚊50個
大埔新達廣場地產代理對面大藥房 200蚊50個
大埔中心太興旁邊漢城藥房 78蚊50個
大埔中心馬會漢興藥房 中童口罩 68蚊 40個
屯市聯豐大藥房 80蚊60個
屯門新墟呂明才對面 80蚊60個
屯門翠林花園地下藥房獨立包裝80 蚊50個
大圍金禧花園對面嗰幾間藥房 85蚊 50個
沙田希爾頓智文藥房 105蚊50個

•網店

Pc Home
Amazon
台灣順易利口罩

屯門蝴蝶街市嘅聯合五金，知佢今日返貨就收工返到嚟去睇吓，點知今日已經清晒幾箱口罩，俾人買晒囉

不過呢，舖頭嘅人話過兩日口罩會再返貨，佢仲留低我電話話預留俾我，價錢仲依然係$48有50個獨立包裝嘅！

有需要嘅去搵佢預留啦，街市裏面幾大檔嘅家品舖，好易搵到

買過呢隻，薄到透一扯就爛，唔sure係咪冒牌定我比人搵笨

我未試過，但買到之後會再報告呢隻得唔得

繼續推

更新返 長沙灣德華 變左$98/50個 不過都係貴

大埔富善中西藥行 50蚊50個獨立包裝

大窩口 荊冕堂對面 開城 $50/50個

初步睇好撚薄

獨立包裝

Thank you for updating

大陸造？

唔該絲打

我係葵生德仁都買到呢款

葵芳

伏嚟,薄撚到

係
btw 巴

各位仲買唔買到唔係made in china口罩

宜家全世界買到的救救都係假貨，包括日本

我見係made in Taiwan ，問左個賣家仲未覆

中撚左伏

口罩貴=黑店?

你地繼續戴45蚊50個大陸口罩啦，我都係潛番水先

哎呀睇錯左
Sorry 巴打
巴打好人一生平安

唔該巴打呀

我暫時未番到

真係冇哂計 連amazon近99%都係中国製
我個區watsons門市台製全部冇貨

可能真係買amazon出名個D算

唔緊要
絲打好人一世平安
但比間野伏左

長沙灣宇宙藥房95蚊 50個

唔該巴打 ！！！

了解社區人人有責，一個肺炎俾香港人知道方間係良心藥房，向好角度去睇係好事。

講得好岩
巴打一生平安 健健康康！

好多網店代購日本台灣口罩
有d 都唔貴
想買日本貨試吓

50蚊50個 大陸扮日本口罩
話4層
有個師奶打開check
點知睇落得2層

大埔

（更新時間 11/1/2019 4:40pm)
請大家提供是否獨立包裝 和 產地！

口罩良心店 $1.5 以內

•香港島
香港仔信義 50蚊50個
小西灣商場敏達文具 38蚊30個
筲箕灣南安里五金舖 近759嗰間 45蚊30個
灣仔電車路藥房，福臨門對面，40蚊50 個各分店地址；
柴灣興華街興華廣場G07D (百佳旁) 福港藥房 45蚊 50個每人2盒
香港西灣河成安街18號地下G02A舖福港藥房 45蚊 50個每人2盒
柴灣環翠村環翠商場117-118號舖 (日本城旁) 福港藥房 45蚊 50個每人2盒
香港筲箕灣愛東商場一樓A,B舖福港藥房 45蚊 50個每人2盒

•九龍
荔枝角明尚藥房 38蚊60個
深水埗明尚藥房 38蚊60個
深水埗地鐵站D出口轉左富明藥房 60蚊50個
大角嘴金拱門隔離個間藥房 50蚊50個
新填地街安全用品舖 9010V/220 一盒20個
1870+/320 一盒20個 8210/140 一盒20個
尖沙咀金英藥房 60蚊50個
尖沙咀 麼地道67號 半島中心商場 1樓180號舖 8210 N95 100蚊20 個

•新界

將軍澳新都城二期價真棧對面 45蚊50個
將軍澳新都城二期價真棧對面嗰間 中童 60蚊50個
將軍澳尚德藥房60蚊50 個
元朗明尚藥房 38蚊60個
大埔運頭塘村兆安藥行 50蚊50個
（變番良心店呀？）大埔新達廣場地產代理對面大藥房 200蚊50個 -> 68蚊50個
大埔富善中西藥行 50蚊50個獨立包裝 （大陸貨）
大埔大元村文康大藥房 50蚊50 個 （大陸貨）獨立包裝
沙田好運國城藥房賣緊70蚊50個/另一款60蚊30個/小童50蚊50個
屯門蝴蝶街市嘅聯合五金 $48蚊50個
屯門置樂東亞 45蚊50個
屯門翠林花園地下藥房獨立包裝 58蚊50個 非獨立
大圍金禧花園對面嗰幾間藥房 55蚊 44個
上水馬會道運動場對面 3m n95 140蚊20隻
葵興村入口燒味檔隔離 40蚊50個
葵芳德仁50蚊50個 （大陸貨）獨立包裝
荃灣街市街千色店隔離 45蚊50個
荃灣河背街64號地舖福港藥房 45蚊 50個每人2盒
大窩口 荊冕堂對面 開城 $50/50個 （大陸貨）獨立包裝

口罩直升機價店

•香港島
香港仔東海堂隔離 70蚊50個
銅鑼灣近times/uniqlo 個d藥房 125蚊50個
銅鑼灣times對面 $98一盒
鰂魚涌海洋藥房 由50蚊50個 升到 今日95蚊60個

•九龍
旺角朗豪坊對出間藥房 78蚊30個
旺角 幸福中西大藥房 98蚊50個
深水埗上西九綠色天橋嗰條街 80蚊50個 / N95 15蚊個
深水埗德信大藥房 （巴絲報料賣假野）
長沙灣德華藥房 98蚊 50個
長沙灣宇宙藥房95蚊 50個
九龍城潮州大藥房 100蚊 50個
尖沙咀中心對面 華仁藥業集團 10蚊一個醫護口罩

•新界
將軍澳廣場 榮華藥房 95蚊50個
將軍澳寶林村三樓個間藥房 R95口罩 40蚊個
葵興光輝圍達城藥房 80蚊50個
大埔新達廣場地產代理對面大藥房 200蚊50個
大埔中心太興旁邊漢城藥房 78蚊50個
大埔中心馬會漢興藥房 中童口罩 68蚊 40個
屯市聯豐大藥房 80蚊60個
天水圍頌富一期地下 18蚊7個
屯門新墟呂明才對面 80蚊60個
屯門翠林花園地下藥房獨立包裝80 蚊50個
大圍金禧花園對面嗰幾間藥房 85蚊 50個
沙田希爾頓智文藥房 105蚊50個

•網店

Pc Home
Amazon
台灣順易利口罩
五金街

絲打麻煩更正
大窩口 荊冕堂對面 開城 $50/50個 （大陸貨）獨立包裝
原因:
冒牌貨
口罩質量差

唔推薦巴絲去買

賤撚到，搵錢唔係咁搵的

救救?

見到西環黃餅店華爾登有口罩賣
包裝只見日文同英文但無寫產地（餅店FB post話來自日本）
四層
活性碳
獨立包裝
55蚊50個

唔係呀 唔知咩黎的

又要推返上嚟

有無各位巴絲更新

有300個外科口罩夠唔夠
驚廣東d蝗落嚟搶

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

唔該巴打！

UPDATE LIST??

真心估唔到金英都良心，佢呢間標自由行尾會狂賺

推呢個
啲仆街藥房又開始高價賣垃圾
最好list埋賣咩牌子

唔知而加咩價喇！

明明生意額多左 都仲要賣炒價係咩心態

黑心無好報

推推推